【上莊】一人一個con day聽過最白癡嘅問題

我先：點解你要著條吊腳嘅褲 你咁樣好唔尊重場合

樓豬啱啱俾人屌到喊唔敢駁上來搵認同？